舉報會員懷疑行騙，呃我iherb回贈比佢

係到講有咩用？

就算 ban 咗佢，你係到講都攞唔返啲錢

你都係跌左5usd姐，同埋本身互相用code iherb都係唔俾, 所以咪膠

#167
putin@地利根德閣
•
1 日前
iherb代訂正價88折 (最少200)，特價產品96折(最少200)，平過你係咁揾朋友，tg@lihkg888

P牌代購仔黎
入得個post都有信用卡 洗撚搵佢咩

覆返樓主
條友兩日都冇澄清可能真係出出地事不過呢d野連仔應該唔撚理，同埋佢可以死口唔認/用錯其他巴打code

你咁正義一開始就唔應該欺詐iherb chok回贈

我可以平到去7折，你要8折幫你訂

你就係違規，iherb除左reward program 仲有affiliate program ga 嘛天才

其實我真係冇留意
Umm 我都唔係第一日係到換code
我只可以講我有用到佢code